炒燶股TG group (只限女生，18+）

輸100k up，18歲以上,有期權，媽展，外滙經驗才可入

入group 要自介，否則ban

未輸夠 入唔到tim

凌晨炒股人高質d 推推先，冇輸勿入

點解只限女?

無經驗，入唔到添

我想入奈奈期貨

做雞還錢?

諗太多

收市一推， 留到夜既高手較多

多謝幫手推 你入左群？ 叫咩名

相認？🥚🐻

haha 個個係咪你個fd黎

is me

見你同條女好岩傾 ， 本身識？

女，唔識。你谷主？

老闆做乜踢9做我出去？